想同大家分享一下我女神啲靚相

我女神正唔正呢❤(ӦｖӦ｡)

收皮啦

who

多腎正啲

使唔使咁惡呀！

咪係

多人再講😄

多腎嘅美係唔同style 唔可以比較(¯―¯٥)

你啱

呢個正啲

jiwon

1. 我估計應該係泡菜雞
2. 你當佢女神, 佢含到D老細同高層雪雪聲
3. 咁得閒當人地女神咁拜, 不如努力搵錢, 比錢玩番件咁上下質素既model
4. 知道你係弱智人仕, 分晒point咁比你睇, 好易明啦

你個回覆滲出嚟啲毒撚味重到呢(ー_ー)